做一日孝子, 收埋你藍絲屋企人既身份證

Push

推

所有身份證明

好方法，推

將佢反鎖係屋企

唔小心剪爛左點算

PASSPORT都收埋

佢地直接話唔投

快d上網申請補領

係喎

追求民主但係唔俾屋企人投票